有咩運動耳機性價比高

想買返個戴住跑步
筆值1500